其實台灣民進黨係唔係出唔到好似侵侵咁強硬既人?

如果出到個好似侵侵咁強硬既人呀, 就唔撚會怕共產黨

出到都無用，要侵侵咁硬，國力先要強啊

台灣有乜嘢資格同大陸鬥硬